全自動機械人取代人類（純討論）

如果機械人取代人類工作
淨返嘅得IT同純手工藝品呢兩行有得撈
你話驚定唔驚好？
你話而家IT呢行搵好少錢 遲啲就唔同講法

當AI連底層邏輯都可以自我修改，IT狗一樣收皮

你問問 A.I. Carrie

可能係廿一世紀最大騙局

AI自行底層邏輯修改都係唔可能，事關所有AI運算都要事先基於數學方程量度，再好嘅算法都有缺陷，當然要取代用勞動為主並單一動作嘅，短期內（十年？）真係會被全面取代，但我覺得反而係好事，等人類可以真係發揮真正嘅潛力，例如發明前所未有嘅事物。

另外你話藝術家有得做，都要睇下邊部分，如果係生成角色或者填色，呢啲GAN已經做到自定準確度無限生成（就算人類極限平均只能達到95準確度）,未來相關職業被取代係無可否認。

長遠睇最大障礙係硬件運算同網路穩定，如果兩個都有理論最佳化，咁我哋離神真係無咩分別，你會覺得神會唔會返工？